【香港：緊急狀態】Hong Kong: The clock is ticking

呢條宣傳片睇到差唔多喊
香港人辛苦晒啦

五大訴求
缺一不可

聽日818 維園見!!!

818 維園見

推

818見！

聽日維園見

721 811

818

好勁 畫風似進擊之巨人

818見

仲有呢個

最好英文講？